[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3195)

1834633

slow撚到

戒賭未

7.5b crashed

客落後都唔刷角on99

點同我鬥啊
咁o既速度

C呢

刷多c呀

Me jump

放星之力相
5000

咁都唔比12m

場場贏幾萬賣乜鬼料
我買一場羊得仲多過十個月課3k比我

有冇水!

想問2點紅半個陣點睇

個球証太明顯了 連個樣都好憎剛果咁
兩次十二碼

香港地 搵得錢多就係偷呃拐騙

7.5b都要早抖呀

無啦
非洲波唔鍾意補時

Lmlm

88888

屌無本生利呀 個陣3鬼 80個
每個2k 都20個

假撚到

8c

個球證真係盲撚黎 輸囉 造假波 垃圾盃

8c

千辛萬苦

追和未dllm

2:2

屌你老母2:2jump

和了

和左

8c達陣

刷1刷c 2:2埋

馬達加斯加 2-2 剛果(金)
執返半格

俾多c!!!!!!!

入波咁 8.5

-1c

屌你剛果cup啦on9

pm

比多角先啦

8.5s gel

開埋9啦

3.5/4 b 收錢！

7.5b 收錢

留定名先

4串1巴打條飛番生

屌，做和波既

10角有無奇蹟

正 有加時

Cup佢啦好嗎

半格頂實

3:2可以嗎

剛果馬達俾多一個c我

馬達咁都jump 痴線

7.5b

唔識炸既

即到

屌 CASH唔到買下埸呢

好彩補左飛

我日日爆馬會limit 100萬

求你比多角

高士路用錯ac?

角呢屌

補幾

2：2

mata主晉呀 咪輸仆街

多1c我扮警犬叫

剛果求CUP

補幾?

on9想訓都唔得，打乜加時

Lm

2.5/3b全格goal

我賭咁耐都未爆過

全靠岩岩有位巴 不停gel 7.5b 多謝你

2:2半格算啦屌 咪搞咁多野plx

做咩唔補呢

ys

角細又收錢角大無運行

3

吊 比佢爆尻左3.5細 痴線 絕殺

補幾耐

所以其實自己準真係唔洗賣料 賣得料都係垃圾

角角角

輸到想死

咁都係加3分鐘

屌
琴日2x1 2messi 針死

應該可以快手完場飲啖水

同我cup佢

抵啦 叫左skip

角呀

2:3未?

半格

我寧願做垃圾了
呢排好窮

gchi

屌你又話買埃及

輸埋佢啦不如

角角角角角

7.5b cashed

呢個含家都炒

馬戲團 立即完場

8.5s生還成功

7.5s慘死 諗住收兩注

8c ft

完

屌你輸半

加時買no goal

屌 -1c

輸半

亞特蘭大聯 今年回晒塘

仲開一球
主場大撚晒咩

8.5s

美職半大?

跟你

dllm 球證食左我兩只角阿

要訓了
祝各位羊多d

我屌

Ching成日買角細
其實有無錢贏

買左主勝 90分鐘變和 嬲到爆炸

美主場真係大撚晒

咁撚串

黑鬼盃無投注價值 賭美職啦

中銀得閒就打黎話我可疑交易

訓左無得乞

2點半客點睇

唔買費城聯都咪話自己咁夜係波po搵食

兩日執$1200
度多條訓

真係屌佢老母

問下姐 我買角細成撚日爆

Me都係角細黨
針到傻

扮咩 陣間派又上水lm

1 接納

7168 讓球 星期日 18
阿特蘭大聯(主) 對 紐約紅牛(客)
讓球
客[+1]@2.05

$ 3,550.00 $ 3,550.00

有運
今日終極一戰

我未？

Lm!!!!!!!!

推到10k 未

90分鐘入球淨係補3分鐘

未

嘩 成1200 勁到 開爐未

唔撚賭 一賭就奶

果晉1.67比狗屌 不了

我爐水仲有五成幾勝率
跟我買好過度波啦
當估公字咁估

聽朝要返工
點都要訓了

2:00要redbull了

美職角大？

點解唔買角大
買角細成日個心囉囉攣

Red bull 9.5b

美職唔買主場 唔好話職賭

想要紅牛

竟然留意到我買角細
美女無輸8.5就爽

角細爽

都想改變下

紅牛大船

屌你，咁樣嘔番一半出黎，點解永遠對家就咁易極賴追番粒唔使叫

有得補和wor

叫佢比250蚊你拎返份hkjc record比佢睇...

一隊輸比芝加哥，一隊贏芝加哥
仲諗

買親角大都見住廿幾條友成場都妹唔刷

shit 對左

今晚巴西有古惑

再嚟mata ng@4.65 ok?

無啦 轉哂去hsbc 問都無問過

呆撚左

明明89分鐘2:1
沖完涼2:2

屌佢老母

redbull 作客好雞喎

咁快沖完

未見過你屌盤屌大細波
想問你咁樣買角細 贏唔贏到錢

執返兩k

絕殺追和已經好好了
罐頭巴

個球證已經幫你黑左球12m 你有半格贏算執返身彩

有得執仲唔好？ 本身咩都冇喎

都叫執番條屍

最尾比你執番半格

咁又岩

食屎啦

即有角

仲要2連 屌你班NIGGA 真係

亞特讓一球？

主晉點睇

客攻得多 似下球客

想轉要亞特了

屌你老母 e家先黎係咁刷

跟

一早要左

好撚嬲

尾盤say開上盤 亞特all in ed

出下燈水先
阿爾 秘魯 nyc 墨西哥盤

我做咩唔補飛 屌屌屌

唔識睇不過感覺話我知主大抄

又封what呀特

痴線d黑鬼踢波咁大力

亞特單頭
馬天尼斯 hattrick

Mata Bg

Mata ng

未開波有即埸都封

琴日睇左半場埃及 屌你老母 成撚日遠射

垃圾 9個c都刷唔到

mata比人屌打到

我買左8.5B

終於同路了 聖母巴

呢排針到傻 今場齊羊啦

。。 唔係掛

好啦 玩返即場先

都未開波封乜柒

我都係啦 球證食角on9

今場會嘅

ok gun 剛果晉級

今場會贏 放心 尾盤係開上盤

重新出發：
1.阿根廷✅
2.南非✅
3.湘南比馬✅
4.FC東京✅
5.諾高平✅
6.哈馬比✅
7.荷蘭女足❌
8.馬達加斯加✅
9.阿爾及利亞
10.巴西
11.費城聯
12.紐約城

紅牛無得買？

但黑左幾球12碼 好誇張

一齊飲紅牛

得啦 tick定都得

我屌 手球個個真係 咁樣都唔吹 球證

食到變7c啦好嘛

客ng

試詳細解釋

可惜無腦呢..

真係好明顯 仲完全唸都唔唸就唔俾 惡撚到出樣

美職又遲

係黑哨黑出樣...

例遲啦
15分鐘起跳
25分鐘係mean
遲40分鐘後叫真正遲到

紅牛點睇

剛果差de

次次都係傾好賽果先開

澳職美職例遲

應該會喪入波
2邊都失波王

劇本未送到

角呢

角大24

寫緊

想買馬達晉級有無同路

可以試下 個球證係幫馬達

主隊有普巴阿哥，想要客

剛果ng

90分鐘8角

15分鐘4角

買左兩邊next goal
一陣射12碼 點都有得收錢

........

ching sick ball

12碼唔計

做乜撚 場美職

星期日 18
美國職業聯賽
阿特蘭大聯 對 紐約紅牛
08/07 02:00
將接受即場投注: 主客和, 入球大細, 下一隊入球, 波膽
638-NOW 638台 C654-有線654台 C614-有線614台 T301-無線 myTV Super 301台
有待公佈

delay?

12m平時都計next goal

係咪等非洲盃完

剛果晉all in !!!!

澳職上季好左
早左

你係咪戇鳩嫁

要等電視台播得先開波?

好似推遲半個鐘
啱啱好黑尻盃完

美職例遲

首先你唔知邊面射先，已經得翻50%勝率
根住入唔入又再扣50%

你咪唔好信 我收錢一陣貼飛

下次刪番個咪字

個球證一定買左無入球 半場都提早完 gel得

So買哂兩邊 7.4同3.34

成撚日遲 派唔切又買唔到下場

開左波?

射五輪唔信唔撚入

加時5角當1c ok?

推遲半個鐘

我估係 我諗非洲盃同美職都係得同一個台

剛果快入啦

仲有2分鐘就踢？

準備十二碼 馬達晉

1分鐘後入場

絕殺3:2 ok?

No Goal 力頂

Ok gogogo

求其搵人入啦

球證

入埋你個份

戒賭啦師兄
輸撚死你呀

3點買咩

等緊個尾盤

主

無時間啦，剛果快入

50/50 但個人鐘意主盤

利申 已全針 最後嘅錢都買咗美職等針埋

買左12碼剛果晉

買左咩???

買ng仲好啦on9 好高水

互射十二碼唔會計下一對入球

加時都7c

想訓 紅牛半場比角黎

假膠黎

人地買其他野有得計呢可能

12碼7球大
上！

12碼

紅牛開左波了

力架好大力 提提你

點會唔計阿? 入球黎架嘛

邊隊射先?

7小啦？

電視未有live冇走地

90分鐘8c

30分鐘都8c

屌你老母

8.5慘死

-1c 死得好慘

馬達 晉

想剛mata晉

買

咋咋林射完收工 比我睇紅牛啦

似樣

客射先就買 主cup

剛果啦 d黑鬼好掂

MATA晉級 上!

美職角細

個球證好偏幫主隊

12碼5050
唔買冷啲個邊唔好話自己識賭球

冇即場

紅牛屌打 但買唔到

12m 俾rc客ok?

Sick ball

Mata

剛果plx

Gchi

紅牛差啲

Mata 201%

半細了

mata

Wtf 踢完狗時變左16角
剛果單刷12

屌又諗起塞內加爾u23

美職封乜鳩

操盤手痾屎

呢排日睇左好多場12m大戰 麻木了

痾左半個鐘啦

1111111

mata 1:0

1:0

數緊咩

1:0 馬達

巴甘布miss未？

7.4倍ng casheddd

mata上

我買半場波膽

馬達 ✔️
剛果

屌剛果missed jump

MISSED

巴西上定下？

馬達 ✔️
剛果 ✖️

射左架飛機落黎

馬達穩到

上呀馬達

飛到咁鬼高

剛果missed

宜家買剛果晉

炒波底 on9剛果

羊了！！！！！！！！！

Mata gel

亞特goal

阿特

射去邊

紅牛先失一球

馬達 ✔️✔️
剛果 ✖️

mata goal

馬達 好舒服

剛果食左屎？

馬達 ✔️✔️
剛果 ✖️✔️

有冇人敢買剛果 晉？
5倍

On9即場唔開？亞特

不了

638 播緊12m.

３：１！！！！！！！！

咁我食花生算

馬達 ✔️✔️✔️
剛果 ✖️✔️

剛果jump得

Mata!!!

黑馬有料

mata 再goal

穩如哈馬比

下下都咁大力

剛果6.4

馬達 ✔️✔️✔️
剛果 ✖️✔️✔️

即場互射12碼 係最刺激的賭局

真係好嬲自己冇補和

Red bull

差d救到

剛果打仗仲邊有心情踢波

4:2!!!!!!!

88

剛果d人射得好大力

球球都入

馬達 ✔️✔️✔️✔️
剛果 ✖️✔️✔️

對家Easy

mata再goal

龍門紙版
中龍就得 剛果係要射架飛機落黎

有氣有力

mata晉級jump

2球都射左架飛機落黎
抵輸啦

又飛機

再見

Mata 晉cashed

馬達 ✔️✔️✔️✔️
剛果 ✖️✔️✔️✖️

完！ Mata

Mata soez

mata!!!!!!

屌

剛果班傻閪唔識射12m

美職主盤派錢

剛果好鐘意打飛機

屌紅牛幾時開返盤

笑死 保拿斯又飛機

剛果最後個球

又爆隊小冷

搞撚掂馬達晉

9.5b

好撚彩我買10蚊客晉

高水1.95 入咗1000
收錢快撚到

係咪收左錢

1-0紅牛

剛果佬最鍾意劣大碌鳩

拿拿聲播返美職啦

角球大24

馬達晉級 好波

阿特456

要問下保拿斯
最尾個球

屌你 又話馬達

易到12碼有幾何上盤贏？

不要用藍絲思想

只是佢地廢姐

紅牛和波未

Dllm剛果啲人廢到全部飛機哂

馬達勁到

阿特個盤做咩封住左

00:13買既1.49主晉終於收得錢
仲要中間補左客晉冇玩過
一早補和未唔洗咁，好嬲自己

原來阿特蘭大有pogba

mata 啲人講野 瓜瓜聲 好過癮

球球都車上天 笑咗

首名對第三名仲有高水晉級

係 我都係

紅牛刷啦屌

美職9.5s gel ED

2比1個陣 女朋友叫我補 我好撚後悔我冇補

2-0 差d

又豬1k

剛果抵死

笑撚死 2球飛機抵你出局

開番未

輸錢都覺得心涼 屌你老母

垃撚圾 自己飛機走 臨尾追和把撚

下場非洲又黎半大全大？ 我覺得上盤應該可以

肯開未 屌你老母 一係你唔好開即場

應該唔得

埃及

準備開

40%左右 不了

巴西應該得

屌你班操盤手射哂波唔返工?

冇William唔敢買

半大未

美職又角細 場場都角細

真

巴西小組炒秘魯蛋

上盤應該有半格 全大我都諗緊

美職秒入？

開

冇角買好sad

無即場角？

因為果場有William 前兩場冇出佢 咪出咗事

秘魯實力真係差到一個點

Wtf無角玩

今次 韋利安都唔出

屌, on99買美職半大,但買錯左角大

9.5b
快刷

3點要主?

受傷了出不到

係 所以要考慮下

佢地自己可以食多注咁就fat fat了

NYRB NEXT GOAL

刷啦屌

對家要了

點解唔開即場角

想博下半大 1:0 0;0 半場

唔G

佢覺得場玩咪唔開 真係仆街到

易玩所以唔開

半大24

抵輸啦 唔落底又死搓

求其買完訓教 買埋半場波膽20 21 x 00 11

普巴傷

無即角..

開到阿爾半場2-1 x巴西1-1 再派

阿爾細好吸引

lm

我成日覺得非洲波好易大

LM

好啦 買小小半大先

阿爾 要上盤了
唔信又下盤 屌佢老母

又半細

3:00送錢波馬列斯 唔買正傻仔

馬列斯入未

點買

2c

阿爾條防線又西甲法甲 中場又英超意甲 仲有非洲足球先生唔知點輸

唔好gel住啦

阿根廷有美斯

阿爾及利亞正氣

tg求水

求水

group唔出嘅？

無出 出邊現緊

唔係話gel 仲有隻英冠同土耳其班霸 個陣屌打啦

1:1

紅牛11

角大 go go go

11

贏多d,請撥部份支持立場姐姐

Redbull
送你一對翼！！

仆街亞特

3點非洲盃要左咩

紅牛點輸呀

Cup 啦

半大

點解我會買錯左角大....

亞特 針

屌你老母又比人入

要對比埋對手架嘛ching

jump

半大

差啲派膠

？

針埋就唔再賭波了
每個月入少少買六仔算

阿爾個龍門清唔到個波

阿爾半場2021

真係好撚彩買角細 垃圾美職

日日咁針 賭埋14號馬 就介賭搵份工做算

我有無睇錯，紅牛禁住主屌？

幻覺黎 嚇我唔到既

阿爾fg點睇

allin

條友睇死我燈
但我好似中

馬列斯goal
馬列斯炸

場美職好重火藥味

goal

阿爾

fake?

入咗就唔好撚取消啦

又炸

越位

今年非常盃算正氣左

邊到有offside

起碼2:0 穩穿

無var?

半場就穿啦屌

阿爾高幾班波 成隊實力是平均

半2全10 ok?

又係白人對力架
體能可能有差距

炸乜鳩

熄燈未

屌你老母！！！！
一場美職半場追返曬呢兩日針嘅

半和半大？

啲三角短傳 幾靚

阿拉伯人先啱
始終冇力架體能咁勁

半3全10
訓了

屌佢老母個敗家仔

我直插剩低嘅錢落半場波膽

睇黎美職同力架盃都係開下盤

試試佢..

馬列斯real goal?

10

真1-0？

阿goal

goal 1:0

？？

……

馬列c goal

抓飯 有主播玩緊奶
叫海綿寶寶

1.46 入左$2000

咁癲

好細波不過。。 岩岩玩lin

夠吉士

link !???

嘩 。。一買就1:0
我條波蛋。凍過水

入多球

30

窮途未必末路！

呢隊波有冠軍相

好癲喎！

你老母個閪依家美職唔刷角架咩

勁撚到

再入

又係8號仔勁到痴線

垃圾亞特一角都無 輸埋佢啦

哇

同做雞有咩分別 但冇咩波

非洲隊都有依啲波睇分組賽阿爾已經踼得幾好

之前有大波妹

我

屌柒你阿特

啱啱一入去就show佢下面真空

幾內亞其實夠唔夠踢

牙特補個3:1點輸

紅牛i mean

打屎忽

輕鬆半主

紅牛好穩

垃圾美職

買左主盤 點贏

No goal逃生門

淫到

紅牛禁屌

紅牛2:1

紅牛1:2

紅牛水泥gel

屌那星

阿爾半主cashed
阿特jump

炸

美職主場廢撚到屌你老母
allin巴西

諗唔到紅牛點輸
飛都唔駛補

假球

紅牛第6 阿特第三
就算主場都讓唔到一球咁多
莊想引主

成功引到你

下年先講

我事前有出redbull

上盤比狗屌

屌..牙特6倍反cup
Cup撚硬？

劇本

補個主勝算
怕撚左...

俾個劇本我 豬到冇知覺

唉 你又收錢

紅牛仲有球

呢場會1-3

我我爐 收錢收到手軟

阿爾ng追唔追好?

。。

9.5s穩到

睇半場巴西先

你出亞特

巴西深盤照買？

Wtf

巴西串費城盤
輸左等跳

引主

引你啲爐友買主

屌 我買左紅牛
出左阿特
做乜撚野
岩岩個腦short9jor

屌 發生咩事

反手？

巴西半主

勁

唔係 應該係岩岩太累個腦hang左機...

冇出紅牛
淨係買左

爐出阿特 自己買紅牛撚手足

但出亞特

屌...唔怪得岩岩你地以為我反gel...

係人係鬼

屌奶星 希望冇害死人
雖然我個爐啲水都係一半一半唔知有冇人跟

巴西咪撚玩野

巴西至少3粒？

Ok

巴西入未...

熄燈咩事？

秘魯禁屌？

阿特12m

主12m

吹多過踢

入多球啦阿特 劇本波

巴西想挽野？

14倍cup

秘魯禁屌

巴西真係唔對路 屌

巴西c big or small?

紅牛入返粒定下驚

尸

s

巴西點大炒人

3-2
炸

又炸 jump

都冇入過

巴西jump?

呢邊巴西唔係靠黑真係入唔到黎

劇本波ready

3:2 ok？

想買秘魯晉

巴西角細gel？

巴西點半主

阿特走盤算啦

4:2 ok？

阿cup硬啦 1:2個時得6倍
On9

agger

低級反手gel

巴西控傳都未做好

都唔知gel邊邊好 個爐出左阿特
自己買左redbull
全面gel

8.5b?

2000

馬列c 20

馬列c 2:0

阿爾穿盤

2：0

補和不敗了

巴西有link?

屌 依家先20

巴西jump得

上次唔係好撚勁 5-0咩？！

我巴goal

1：0

巴西goalll
舒服

巴西！

巴goal

屌 買阿爾第2球仲好過巴西
睇黎又揀錯

巴西goal

巴半場前入番3粒先

巴西悶住1-0

巴西勁到

點解你地咁快睇到GOAL 咩LINK

屌半和啊

空哂CLS

球探呀

亞特 絕殺派100
頭十

all in 左馬達，阿爾，巴西，有無費城聯all in手足？

Me

都話左 波post睇球探多過睇波

集氣 我要入波唔要錢

阿特條友痴線一手cup低條友

巴西真係派錢

有 推埋落去了

馬列斯第三球

上盤仲係輸緊

一齊贏

入錢all in

3:2

嘩屌 阿特3:2

3:2..

3-2！！！

阿特 32

阿特又話主場幾連勝既，屌你

劇本波

話左cup撚硬

反cup

美職真係出色

正是

嘩屌 cup

美職主場惡過狗

幾多倍cup

14倍反cup
走盤再贏錢

14

阿特點入?

服了

派?

6sor又贏

服未

Shaw勁到

1:0 買左 100。12倍 點知
3:2...

Josef Martinez 又救世

佢立於不敗之地

出哂兩邊水super

邊有得輸

33

3:3

3-3....

Wtf 3:3.....

笑4

屌3:3

？？？咩主場惡撚曬？

美假正到

Cls波...

3:3 bye

14倍反cup?

好再無買到

睇返上面d 留言...

14倍無了

冇買都覺得刺激

最鍾意人gel頭

炸未

美職主場又不敗
屌 又輸盤jumped

屌你老母咁都守唔到

咁多位ching sor

唔服啦

有冇人睇緊廣波聯盟

巴西半場比多粒

撚鳩賭仔，仆街，以為真係走到

屌你老母比加屌

4:3？

34

秘魯屌你老母

等睇4:3 3:4

on9 ball

正仆街

成個人都好撚唔舒服

笑到

3-3笑左

燥底了

binC

留名睇34/43

屌你 亞特

仲有廿秒

上季美職日常嘅NBA終於返黎

走盤大家開心

我屌你老味一買美職上盤就下盤

買左阿爾第三球no goal
等半場再入巴西角大

Sor 我出左紅牛

美職假到巴西0c冇人屌...

2-2個陣買左主冇要NG

睇住你地Gel 真係好搞笑

上面話絕殺是咪照派

屌 亞特

希望半場巴西0c 下半場再入貨

Cls波

勁能到

紅牛 gel

好彩補左入球大 on99

撚狗呀屌你老母

紅牛2.05

入左細 繼續冰

知錯了
過關jumped

x2.. 補飛注黎Diu
Ng 就雙收 ... 針

我牛gel到最後

屌你老母 馬天尼斯

Bin我做乜 我買左redbull

有冇得del留言

我岩岩係7仔都買左罐

你兩邊買哂

1:0個時買 唉 如果唔係衰12碼應該有得收

屌 3場角細
想買nigga角大

冇睇，咩事

Yy串左定單頭

巴西刷角啦唔反手

唉

呢d咪勁 神又佢鬼又佢

1c

串姐
單頭左阿爾 同巴西半主

真 拎哂光環 仲要開爐撚手足

買完冇睇，3-2唔知補唔補得切客NG

唉有c添 仲諗住半場0c再 allin

巴西角球讓4球

有冇奧蘭多城手足???

去旅行都賭。。。

巴西入多幾球妹啦

阿爾頂住no goal

巴西456未

巴西D波真係好妹..........

屌 我真係反手既就收埋自己食啦
駛乜貼張飛出嚟同全世界講我反手牙
今次係我柒左啦 但我會唔會咁撚得閒專登導人去死牙

唔講啦 不割席 不分化

冰島超 半一上盤

真？

目標一致

星期日 23 費城聯 (主) 對 奧蘭多城 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.98

巴西半大

巴西快啦 456

0:2有運

不過2邊講哂真係核凸左d 唉不過算啦 不割席 不分化

咁都黃

滾球係乜來

屌你牙 還我血汁錢

巴西0角？痴左線

警察去哂打示威者啦 邊會捉呢d

再追

巴西半場比多球plx

追多左注半一

1-1ok？

不了
巴西2:0plx

馬列c 第三球24

買左no goal

全力支持

巴西入未

巴西快撚手2:0穿盤啦

對家入

手足之前唔見你賭球 最近先開始賭？

收到風1-0完

Yes

賭左好耐 冇入po傾姐 or唔密

聽講一路賭一路入波po屌波
隊波會勁啲

傻尻先中意shaw..
咁廢都有人改名

yy嬲到

希望係

Peru下盤震緊

英格蘭第一左後衛

奧城頂住

世一左閘（斷腿前）

好撚古惑

巴西唔入比人入啦，屌你老母

屌你老母3:3 頭關都過唔到
最嬲係90+假希望jump

修仔時期真係好撚勁

3:0

馬列斯第三球casheddddd

30勁到

呢個yy黎？

派未丫屌

安拿斯黎

屌no goal爆左

反手狗

..我改唔返個名jump

費城聯快到

1 o

手足輸好多？ 駛唔駛咁嬲

你兩個改埋一樣名

費城黎啦喂

屌未撚買。。